食熱氣野開聲

有無人好似我咁唔知點解食熱氣野反而會即刻開到聲...?好似m記，煎炸野嗰啲。反而平時點鳩叫都開唔到但一食熱氣野就好快開到聲

好似唔會

我就係唔知點解會有咁既情況，想揾下原因，但又揾唔到，所以想睇下有無人都係咁

係咪本身你用錯力發聲？
我黎講食野係會的
但無話特別熱氣野衰啲

唔係
但食完熱氣野返而條聲帶順左好多，正正係開左聲既狀態，我想揾解釋

熱漲冷縮

好好既解釋 但普通熱野無用